食緊烏冬 隔離個朋友仔喪噴鼻氣

可以點

你咪檢舉我囉

又比你條撚樣見到